\begin{minipage}{0.65\linewidth}
	{\small Cette grille de Garam est à compléter par un seul chiffre dans chaque case, de sorte que chaque ligne et chaque colonne forment une opération correcte. Le résultat d'une opération verticale est un nombre à deux chiffres si deux cases suivent le symbole égal.}\\
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\Garam[Largeur=6pt,Solution,CouleurSolution=Blue]{%
	!9/-/+,3/=/,!6//x,*,!9/-/+,4/=/,!5//x
	§9//=,*,!8/+/=,1/=/,!9//=,*,2//=
	§!1//,*,4//,*,1//,*,1//
	§!8/-/,0/=/+,8//,*,!8/-/,!8/=/-,0//
	§*,1//=,*,*,*,3//=,*
	§!4/-/x,!1/=/,!3//x,*,7/-/+,!5/=/,!2//x
	§!7//=,*,!9/-/=,6/=/,!3//=,*,6//=
	§!2//,*,2//,*,1//,*,1//
	§!8/-/,1/=/,7//,*,0/+/,2/=/,!2//
	}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	
	\Garam[Largeur=15pt]{%
	!1/+/+,6/=/,!7//x,*,!7/-/x,2/=/,!5//x
	§9//=,*,!3/+/=,2/=/,!5//=,*,4//=
	§!1//,*,2//,*,!3//,*,2//
	§!0/+/,!1/=/+,1//,*,5/-/,!5/=/-,!0//
	§*,1//=,*,*,*,4//=,*
	§!4/+/x,!2/=/,6//x,*,!2/+/x,!1/=/,!3//+
	§!3//=,*,!4/+/=,4/=/,!8//=,*,8//=
	§1//,*,2//,*,1//,*,1//
	§!2/+/,!2/=/,!4//,*,!6/-/,5/=/,!1//
	}
	
	
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	
\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv2nde/enigme7_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


